9up下ok?

K

Me shyshy

扮

又1唔到

唔好

Ok

BA(LLB)

好

搶左皮皮個1001

我明

No

咪係

Y no

唔開心
我訓覺啦

不嬲我嘅
新黎？

大家明佢咩意思啦

你同車頭大燈有咩關係？

挽留

下次再努力啲

我都瞓

我放棄啦

我太慢了

吓？

我係佢條o靚

你又識？

嗨

都係

唔識

下？

Mk jai

Welcome

如今待你拆開這個謎
完成接近情侶的關係

甘JO?

88各位有緣再見

我都想訓

扮新

88

又肚痛
痾撚咗成粒鐘

早抖

花花你好

好噁心

寶貝還未睡

早睡早起身體先會好

你唔痾屎？

巧橙

你不嬲虧佬

我想學插花

令女吾會的。。。

再嘈擺低你tg

小心身體

竟然冇抽水

886

腳軟未

變強了

可惜你是個boy

性騷擾？

不嬲唔抽

@manx4

話咗你多女女tg㗎啦

Me real c

啱啱先起到身

得佢 想要？

999

比次機會

ok唔傷害了

同你好熟？

人黎呀 報警呀 呀呀呀呀呀呀

以為係

Fine

死c?

唔回tg

針了886

0/10

好多人唔識

會瘦

自貼木

毒撚唔好太上心

又唔出

同情分？？？？？

笑我
所以冇

我個肚又漲又痛喎

知了

月巴亻子

話咗真毒

鬼有笑你

好快就識

擺明多人約

不嬲咁講

55

又黎

小妹驚爆pm

認住我
呢度d人全部係我d兵

Just joking

又？

明白曬

唉 細細個嗰啲puppy love真係無限純真⋯⋯⋯

Yes I know

系。

好多人叫過

入？

做兵正傻仔

我都系

如何回到當時

食錯野？

你上次先請我食元氣

有你圖了

貼出黎

鐘師兄都係因為咁炸

似啦
好彩係巴士忍得住

驚牙？

入咩 ？

人地成左仙

Goodest

我軍隊

下個到你

你大我？

係刀你先

唔做兵

你估你咩咩妹咩

我好好福利

你肯咪得

話咗冇人搵

永不入伍

似係

貼吖笨柒

骨氣

PMED

中者

一向

後

唔見

系你老母

No this option wo ching

你有冇佢咁靚

前

甘惡

隱性gay因

前後各一 好難喎

你覺得呢？

前2後1

貴圈真亂

肯定冇

點得出呢個結論

甘你老母
死返5P
Thanks

忍唔住就lihkg見

你成日想拖我手喎

我個圈得我一個毒撚

CHING禾得罪伱乜

前3後1 多謝投票

佢小朋友未識打正字

花姐

Noted

Diu
佢假膠嚟

16碎，處

死港女行開啦

係 所以唔洗動氣的

冇人想知

你開過價
5000

哩個真

我想知你想唔想知

清好型

Nooo

詩姐係狗

認錯人

同佢講了

泡狗係汪

你叫開雞

要了

小妹習慣自己搞掂

使乜講

淫

肥葉駕到

此訊息為系統自動發出

5秒後將自動跳回上一頁

教下ok?

你條仔呢？

今日又肥咗7kg

葉

叫我？

仲搵緊

我10kg

唔教

貴圈

勁到

咪呢到

@泡

幾時變恐龍

得我

Paopaob成個人係到你仲係到離間我同佢嘅感情

比錢得唔得

會怕羞㗎嘛

利申圈外

生b木

bb

你貢大份點入圈

食撚咗你

ok enough

得一個對手係咁咖啦

屌你家母

結埋fun

垃圾基因等淘汰

話比你條女知 成撚日陰鳩我同我bb

唔中意靠人

酸？

God major

咁你快啲話比自己知

酸了

哩個真
我俾佢伏咗幾獲

唔得

撚有牙

有錢都唔要

唔講啦

你當人係咩

先唔講有冇伏 個重點係冇女

Hoball

有骨氣點會畀$$收買到

老師囉

Siu jor

更加想學

生氣了

3p?

我哋就嚟比人打撚死都未知咩事

嫌棄樣

幾好笑嘅
6/10

第3個係你？

保你

可以的

成日屈小妹有拖拍

開心

我覺得還可以

上次見到你係街同女行

老師！

冇出過街喎

Ming la

知咩事啦

紙狗

信任呢

成班偽毒

佢單身狗

吾信偽毒

@ao

Ao

絕了

Aoo

推得好快
回家了

Aoo=?

Aoou

食咩來

KKY KKY

因為我出現

@Aoouyy

勁了

原來我個fd都係啊
我叫佢直接搵你tg??

萬人迷

多fd

死都要一齊

第二代暖男

hi

絕交

你想要notes 定功課果啲source ？

可以呀
感謝大大

驚到你

你想要notes 定功課啲source ？

Paopao

會唔會有lab report 留底
萬分感激

即係only lab report?

咩source我都ok架

靠你了

收到

食評家

咩我都ok㗎
功課都可以呀
你個fd同你一世平安
有靚仔暖男溝

睇嚟你要出手了

放心啦 我地一定會一世都好平安
利申 佢已經有bf

你都諗唔到，無人諗到了

哥 都係離開了

我都走

飽到郁唔到

人地有拖拍 u can leave now

有d餓

唔好郁

食宵

我而加就餵飽你

食咗個巴打差唔多啦

佢電腦無跟身 可能要星期一/二先畀到
你急用？

餵埋我

肥

You?

一啖食咗你

大把quota

唔急呀
慢慢嚟啦

想食貓山王榴連冰皮月餅

我唔靚仔

走先

有限的budget吃好一點

正

肥葉

我眼中你係最靚

好 到時睇下點畀你

我話食咗你？

無

甜到

下話

話左暗瘡大肥婆

咁先正

明㗎喇

咁我好正

仲係到就知唔係

好撚想食

唔比佢一人用2部機？

你係我心裡回緊post

想識

臭4

佢問 你有無話要邊科lab report

Go buy!!!!

唔畀你識

Go weak

佢地都可以搵下架

Me gdgd

邊到有得學cow仔

通常就會無了期咁唔知食咩，之後行入牛涮鍋或者牛角就算

傷心了

準備重刷首抽

咁易的嗎？

想食牛角

今個sem有 BMS 3001 3002 3003
有其他bms 3/4字頭ge 都可以呀

諗住今晚唔weak

預埋我

好貴

我埋單

去，好似平日下午茶食夠幾多錢就做7折，我星期一先食完牛角放題，唔想再食住

有人幫你埋單喎！！！

就係你地講完 搞到我好想去

佢話擺上drive
Your gmail??

毒撚一生=瘋狂埋單

一生平安

食第3級個個放題，有厚切牛舌食
正常下午茶食燒肉+兩碗牛角飯都正

預下星期先有

唔好夜晚晚講

屌你咩 夜媽媽講好西

Hi

慢慢唔急

ching邪惡到

娘娘

今次無貼圖架

幾時教我約人

約你啊bb

不了

要哭了

你廳朝做邊科lab?

唔好喊啦，去食啦去食啦

你仲講！！！

聽朝係bms 3001

你成個email擺上黎 唔驚自爆

毒撚唔驚啦

快d去食

夜晚晚唔會快到

勇者無懼

聽日去食
我瞓了，好累，早抖

久違

???

Joson

咁早啊？
我就話阿婆早起身借

去釜山嘛

玩得開心啲

要企兩個半鐘

大家如果睇post見到千其千其
唔好撳入去
頭先一撳入去黑mon死機咩都撳唔到
好彩reboot完冇事
YETI
#37061

唔好撳入去
唔好撳入去
唔好撳入去

屌 比你張圖嚇左跳

偷望之鬼

已負

專心工作

推

ok

Hello

88888

玩得開心嗎

Hello peipei

好眼瞓

你地去左邊到玩

番工

葉葉琴晚同巴打出行嘛

晚上都要番工
聽日要奏女

薯皮巴男神有女

一向都有
有3個

圖

Understand liu

who?
cow走我葉B

湊女

叫薯皮姨姨

冷靜期

幾多歲
d bbs

係咪你

21

-.-?

女冇人會嫌多

3，1，4個月

有佢一個仲唔夠

加入嗎？

我幫手餵奶

皮哥

食先過你 你食我二手飯咋

9up

Bb

我對你咁認真 你講咩我都信嫁

溝仔都唔上連登溝

點解既

唔可以比我第時個男朋友仔知道我咁on9㗎

屌你老母好撚眼瞓

下errrrrr

食到仔

唔洗上連登都知啦

m記圖

食到就唔洗上連登啦

屌你

唔要我地

無仔
所以無唔要

我覺得我不足半日就會爆露左我係on9嘅事實

我有一對肥仔波

唔該你
我冇波

你講邊到高質先

但你可愛

關咩事

太痴線了

有仔就收鳩皮.txt

姐姐
唔好唔要我啊(╥╯^╰╥)

好
唔洗客氣

醬：3

on9就on9啦
可愛係唔想直接傷我心借

唔可以比熟人知道我ac

點解有人reply我就會自動彈咗入嚟

即係我收到通知佢就自動幫我轉咗入嚟

拋棄我了

好似係

爽4

可以

哇

你又知？

都係幾日姐 好快冇事

晨早流流都喊

越早瞓越攰

一個星期
唔甘心就咁完

唔屙了

我等唔到一星期咁耐

咁咪挽留下

咁咪留住佢個人

係咪通常都完

佢開post講

真係要完嘅話就連冷靜期都唔會有啦

而家先知

唔係新事

個心拿住拿住 做咩都提唔起勁

搵返佢先啦

今朝先講完分開冷靜下 唔煩佢住了

5個月.. 中間做過咩黎

你講定佢講

散咗？

又咁早

肥葉唔要我了

講到有要過咁

唔早啦，已經食緊水果

又去威

痛哭

咁你仲中意人點解唔講清先
可能佢等緊你做主動個個

啱啱企左兩個幾鐘 食完野浸浴

冷靜期既潛台詞係分手

仲係張床到

未必嘅

寫意到

慘慘

我覺得冷靜期係要用黎維繫感情
利申A0

有過咁既打算 其實遲早都會分 時間問題
除非真係解決到當中既問題

放中秋長假嘛

郁下啦

扮A0

ex7lty

可能分開幾日先發現到對方嘅重要性呢

點會

係囉 想你做主動姐下話

佢講曬啦
不過講真 中意你既咪唔chur囉
唔中意既 你呼吸都覺得你chur啊

Sad but true

快了

真a0呀

有心分會覺得好似甩難咁

我屌你老母 邊個踢我

屌呀 玩鳩我果啲唔計呀 唔計呀

唔可以講大話的

老子踢你

中秋注定你一人

咁計架咩

我覺得要計嘅

好彩

離開你以後彷似餘生無多

大家都冇表白

個別情況 個個人都唔同嘅

有無一齊過 呃唔到人既

又係girl

左右做人難

係啊 所以我講另一個情況岀黎

呢個時間你都辛苦
好想做啲野 但又無從入手

我唔知點定義依段關係

晨早流流講啲咁傷心嘅嘢
我都會好傷心

咪啦

你地做過啲咩先

好似齊曬

佢講

仲齊哂咁又點 你當拍緊人哋唔會嗰

咁同分咗手有咩分別

又嚟料

唔好一早咁沉重啦

咁過幾日先搵啦

仲要打錯哂啲字 我屌
你哋講先

你地太多故事

我可以話你聽 係無分別架

有故事的人

是正常的

不過我依家成日都好開心

中秋約佢好冇

你地之前係咪都一齊過先？

中秋好易有藉口推你

幾耐啊？

Sorry要陪屋企人食月餅啊

咩都做齊曬

我都有問過佢鍾唔鍾意我 佢答鍾意

係啊 不過唔會同你一齊囉

係掛

又諗起傷心嘢了

乜我個名咁似絲打咩

Kimi 似

大家好

Long time no see

U always busy

典牙

Yes ah

笑撚死

Jeng jeng zi

有冇人去10月中環海濱飲酒嗰個？

同我去

5g你講咩

什麼

正正子

啤酒節。好似

岩晒你啦

Wine&dine

可惜10月已經不在

應該會去

🤷‍♂️

10月25-28日 wine and dine

會唔會帶狗去

不在了

乜牙

你去咁耐咩

唔返嚟了bye

帶埋會開心啲喎

睇笑話 笑屎

溝返個當地妹

Share la

毒撚邊溝到女

帶u

點解啲人飲酒咁勁 我唔飲得

Never do your dog

又扮野

笑到gapgap聲

等你介紹

練返嚟

試下唔好自私睇

去嘅到時相認

Metoo

又溝女

沖完涼出個遊記好唔好

我個心裂咗

你勁唔勁

幫你補補佢

我都好渣

我都唔知算唔算

你飲到幾多？

糖糖拋棄我了

Do my cat

做咩裂左

邊有拋棄你

幫你打佢patpat

無計㗎啵 未試過斷片囉

姐姐你得唔得

你cow女💔

試過一次飲到嘔 俾自己嚇左嚇

嘔其實好 嘔完就無事

我都未試過 我精神好清醒 但飲到咁上下會湯

係女都得了

仲知自己做緊咩

嘔左一晚

Real ?
我問問我朋友先

快啦講經

大你2年

Ching認真mode?

試下異地情緣

嘔到痴左線

清幾嘔得

係啊
佢好似唔介意弟弟

唔識外語

嘔左啲 又嘔唔曬

好吸引牙

姐姐仔

唔知去到有冇鬼仔yo

一齊緊

想yo空氣？

Yo你

肉肉子

係都唔錯

快啦

出街食飯了88

個心拿住拿住
好似抖唔到氣咁

唔好再諗啦
當放自己一個假 有咩想做既就去做

好辛苦
乖 錫返

chill到

出pool了

上得連登真係全部女神樣

下餐飯我嘅

係至好牙

至緊要大家都開開心心！

多謝大佬

成詩？

圖？

寫詩

幫我ok?

交咗學費未?

多謝

好似未

係開心嘅！

你名好on9

糖糖咪係

都冇圖

得我冇

改唔到

我都冇

想改咩

7到傻

未諗到. 幫我

我都諗唔到了

me都想改

葉葉男朋友

佢又去咗溝仔

好熱

睇實啲啦 人地對手只有你一個

唔好溶牙

嘆冷氣

everyone can beat a dog

要出去受死了

Beat你之前咬撚死曬佢地

me no teeth dog

做lab做到5點

番屋企

妹下妹下

溶了

浸完 好爽

變薯蓉

6點再見

加油
泡泡叻叻

泡泡加油

返生？

我幾時死左

5G 伱

我一直都在

雪硬佢

不如不見

難聽過粗口

你咁樣人地呷醋點算牙

番去食咩好?

餃姐俾面到

絕

上連登真係好歡樂

有咩揀

連登是個好地方！

小心比人咬撚死

係
睇班偽毒扮毒撚
睇到好好笑

話咗你username俾你條仔知

我係同意的

自言自語？

y
長期係你啦啦隊

啱哂
就係想刷首抽

邊個會呷醋

[/quote

我都覺 得我同你真毒

咁你繼續啦

好彩我唔使扮

絲打

CHING 識d野

就算拍左拖都唔好唔要我
ok?

笑屎

係？

講下加油都唔比

佢出咗去溝仔
枉我仲信佢係真毒

好辛苦

溝你？

傻豬 唔識quote我教你啊只

唔好太飽
晏啲仲要番公司食

我一個杯哂你地

怕醜仔嘅表現

你想點

雞翼餐

得紙狗唔俾

真毒無拖拍

我想...

加油

你認錯狗喎

受牛？

身體爽 眼又爽

其實佢想死 可以出聲

快

葉寶熱唔熱喔

幫我

不介紹女女比你了

肥婆成日都好熱的

傻豬仔嚟嘅

我呢

oppa

？

唔喜狗咬狗的

涼緊冷氣

我立即dllm

介紹比我

介比我please

哭了

橙

8/10

含我大jerjer

我朋友都好鐘意韓國

中了

大 飽 眼 福

佢係咪唔嫌棄毒撚先

打撚死你

放你入老虎區 比老虎咬

支持

係浴池到好多野睇

我係狗 唔係羊

驚到傻笑？

令女

睇啱邊條咪拎去

你有拜姐弓

一拳一件啦我

Agguu

唔說了

好多都好大 說好的韓國人小jj呢

因為唔知點叫你

我有jerjer仔

冇圖？

佢95年wo

一件麥樂雞？

This

抵死

我都有

笑死

都得

到底係邊個

薯寶點叫我都會應

吾關事 0/10

佢都毒毒地

冇 點拎電話入去

正了

巧

老

弱肉強食 理得你

幾mm?

會唔會係假

點樣假

含下咪g

30cm 正宗高登仔標準

讀寫障礙？

過去逗吓佢 問佢邊到嘅

我諗含唔曬
三分二部ip6s+喎

好～幫你介紹一下

我象仔細得黎
勝左可愛，的式

係 幫我

睇嚟柒頭真係我代名詞

唔敢

係了

喊了

大叫我係葉狗

抵你比狗咬

唔關你事

我 立即 屌你

咖哩雞

你想我認同定否認啊？

佢係葉狗

認同

你估你係mary?

否認

15.8cm x 2/3....

咁我幫你唔到啦

10cm
Ja ga

媽啊好柒

未扯喎

我都好柒
要鬥嗎？

又嬲

好想有伴侶x

個心裂咗

咁我實贏

係我

乜系扯

Okay

色即是空
空即是色

999了

冇了

I win

歡迎加入狗狗行列

你都唔介紹仔仔比我

我

拎到1001當你win

PM

你有無睇錯係6s電話炸

我又要

扯旗

有jj咩感覺

@樓主

唔明

出左家

我都係姐姐 正？

佢有8了

咖啡伴侶ok?

磨

姐姐

佢tg係skd...

同意

係+

7/10（友情分）

突發

Pmed

No say liu

都幾高分吓

下次努力

樓狗表示想同樓主做朋友

濕了

生咗日咋 同你一樣

你未樓主
扮咩？

我小氣呀ma

40碎？

友愛

友情分嚟

奶哂

我16碎

我今年49

唔好咬我
我唔要做咖哩狗

貴

Not me

有得做都唔做

我58歲

Kds

我外

1001

比狗咬 不了

真

一個杯晒全世界

111

.